有冇人同我一樣

雖然一路都覺得大不了咪攬炒，一路都期待緊呢刻，但係真係要攬炒嘅時候反而個心好驚，已經睇唔到未來會變成點

sorry for 呢一刻都仲好似係度叫春咁

冇

驚係驚今次輸咗 香港真係無了
依家大家都無回頭路
請背水一戰
我地今晚要玩大佢

未來可以玩多啲突擊偷襲

啱啱聽咗柒婆記招，我都真係feel到嗰種我地要背水一戰嘅感覺，呢場仗絕對唔可以輸，但其實越係咁諗，就仲怕現實唔會好似想像中咁

順手推一推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可